記者們仲去警謊記者會

出面要緊記者既時候仲去呢個濕鳩記者會

落區做野好過啦
個日仲霸氣走人

Yes
出面咁撚激烈嗰陣見到記者會真係燥

唔比換更

得蘋果真係唔撚去

借一借位

如果你唔敢去理工救人嘅話...

之前俾人玩到乜咁，杯葛咗15分鐘，轉個頭就無事發生咁繼續入去

記者都係香港人
一樣咁善忘

咪係，人哋講明個場係佢，咪又佢自己講飽佢使撚幫手宣傳咩

香港人

唔知係present定記者會
唔俾人追問就死返FB開live啦

唉